萬一比人雞左銀行舊錢食到幾耐?

半年都應該頂得住

睇你隻雞足幾多個月同夠唔夠肥

cash 5 年
賣埋樓應該夠食一世

有樓供緊，5年以上。

5日

一個月就會收皮拎失業救濟

如果唔計住屋就易頂
要交租就好快玩完

4年

大約2X萬，每個月連家用大約用12000-頂到1-15年

1-1.5年

兩層樓，一層自己供自己，一層收租

1個月

無積蓄，gg

三個月